連登app係咪被人hack撚左

我今日上緊連登既途中 個app成日自己自己用inapp browser開左個不知名redirect link再跳去啲釣魚廣告度
有冇人都係咁

有

推

我都有
但重裝冇事

原來重裝都有